總辭+罷工+罷課，時機到了

NOTIME9UP

早抖喇